王喜1633 喺旺角彌敦道亞皆老街，幫手指揮交通！

佢真係好正義同好好

thank you

真男人

香港皇家警察

前皇家香港警察，果然係唔同啲

睇到眼都濕埋

眼淺sor鳩

皇家香港警察
效忠英女王

晚晚睇烈火雄心已經覺得你好型！真人仲型！！！

烈火雄心

皇家香港警察

真係好撚有型！

好型 ！

香港明星

搵人買支嘢飲比佢啦

型到癲

而家連D交通警都唔駛做野咩??

大興

我都見到

好落力
多謝晒

男神

琴晚收工時間有十鳩幾隻交通狗喺嗰度做show ga

做show都要肯去做至得
加油

有無手足借件反光衣俾佢

乜依家啲狗賊要做嘢先有糧出?

以後唔再笑以卵擊石

好型

太勁啦

不得了

型

好撚正呀屌

呢d先係人
但點解唔係狗做架

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

以後唔准你地笑佢係Gay

皇家警察真係唔同啲

佢係街坊黎架 真係好勁 真男人

型到佢

好擔心有dc9搞佢

王喜.喜喜

好撚型 多謝

好man
港男真係好高質

差距

仍是這首歌 將希望帶給我

好有正義感
呢d先係真正警察應該要有既野

癲

型到
喜喜

前皇家香港警察
而家啲香港驚賊

剛路過唔見

佢仲有冇出黎拍野？

痴線

呢啲先係真男人，個班黑警死撚哂佢

仲笑？佢搞到我都就嚟變gay

我而家絕對相信相由心生，一個人有良知做正確既事，連個樣都正氣d

屌你死gif, save唔到

好正啊王喜

大無畏 不管一切~~

好想俾佢屌呀

型到呢

型撚到

不嬲都唔使做野都有糧出

好想嫁比佢

佢去做show做乜9啊
又唔係出黎搵食

想含爆佢

戲裡戲外都係英雄

好型
好想幫佢含
佢啲YouTube浴缸片我睇哂架

班狗淨係識呃OT㗎咋

絲打 你贏既機會係0

朝偉呢

無牌指揮, 拉得

我有鳩

好撚型

係 仲要泊幾架車阻住條行車線

who? 未聽過呢個名

戲裹戲外都係真漢子

佢真係正氣到頂點

型到

好正

好正氣

喜喜

喜哥

王喜真係萬中無一既前皇家良心真警察
我識兩個前皇家現役既,藍到仆街

gay 多數正氣。

gay cook 除外。

咁快拋棄佢
哥哥同洪仔呢咁

型到男人都出曬水

佢同陳志雲 無開花結果真係可惜

兩個都真愛

佢真係好正 唔係講笑

雖則日光日白
但著件黑色衫企係十字路口有d危險

專登由公司落去望
好似已經走了
多謝你

問左大師先

真心型

蛇王黑警出返糧俾王喜啦

屌，好正氣呀

皇家行頭

氣場同依家啲狗差幾撚遠

有無人去新填地即刻買件反光衣比佢

王喜

皇家香港警察！

阿牛！

真係好正氣
越睇越型

珍惜王喜

香港最後一位 皇家警察

SIR!

成哥！

啲司機睇到應該心諗wtf

好好笑容

今晚18區開花見

俾社會打壓開

皇家香港警察係唔同D!
SALUTE

respect

型
班狗真係唔洗做

好撚鐘意佢

以前成日笑佢同陳志雲

王sir

Flaming heart flaming heart

Sir
皇家警察

有王喜指揮交通，以後唔使整番好支交通燈啦

好撚正氣

好撚勁

lihkg...

早兩日有人指揮交通，比狗查證之後趕走，
但趕完人走又唔係指揮，班狗都走埋

下次記得戴返個口罩

push

型棍

LIHKGay...

皇家警察同警察係有分別

推到有佢着住反光衣圖

真警察

同王喜做過同學 真人都係好有正義感同善良

真男人呀，日日4點9up 個班真係冇得同比

王喜 係男神
好撚正

同駱天佑一樣咁熱心助人

皇家香港警察呀

Push

人係幾好
可惜又會俾班示威者同警察塞鳩住條路

點解可以咁撚型

好好笑容

推到佢有反光衣

咩節目

我都想佢唔係gay at least性別上都叫有機會

點解我唔係仔

好撚型...

有冇得再型啲

屌D交通龜都唔出黎做野要市民去做埋佢果份..糧又照出, ON99

王喜著返鮮色D啦, 好多半盲司機架

同紀德田一樣咁犠牲小我

痴線型到呢

熱誠為大眾
為人為到底

佢BF好似有絕症 ...好耐冇出現過， 唔知過左身未

真男人！！Follow埋你YouTube 啦

#adore

擺明唔撚做架啦

相由心生，但係咪應該穿返件反光衣好d

好型~ 皇家香港警察

達哥: 如果要我做好似呢D KOL 咁做SHOW, SORRY, 我做唔撚到

佢做一哥 警隊應該可以有番希望

現職警察有咩用？

冇交通警，最起碼都有個交通督導員落場指揮交通

屌佢老味班黑警蛇王到

有冇現場巴絲
佢走咗未？

咩節目嚟

有冇人可以俾件反光衣佢

我以為呢種生物已經絕咗種

唔撚係啊，型撚到你啊

好型呀

冇做好多日
我架巴士經亞皆老街入彌敦道
果個燈唔知爛左定俾佢地熄左啦
dls塞足3日, 唔好話交通狗, 狗毛都冇條

希望我放工果陣王喜仲係度

Cls 王喜濕曬。

夜晚有睇佢

陳怡之前成日消費佢

啱啱係尖沙咀抄緊牌

希望佢搵到真愛

琴日完第三輯
今日咁樣是咪第四輯

而家嘅警察同以前嘅警察真系無得比🤦‍♂️ EQ已經輸左成條街

真。警察

Jed

真漢子

下次帶件反光衣俾佢
真男人
真皇家香港警察

今晚開完花翻去睇

痴線好型

Gelek

屌 交通警死撚曬去邊

如果何妖做一樣嘅野會否俾車撞

皇家香港警察重組警隊搵佢做一哥得唔得

有冇人知知

咁多個月以嚟
我真係未見過有交通狗出嚟指揮過交通

有冇人接力

真漢子！
又vocal又身體力行 真係好型

求出處

其實有

點解性取向唔同嘅人特別高汁

有軍車出入嗰2日咪有人囉
雖然都撞車

斧山局 得唔得啊

皇家香港警察
GOD SAVE THE QUEEN

哥哥之後最有型嘅Gay佬

廢物唔使做又有糧出仲可以賴示威者搞到交通亂哂
阿祐好正氣

佢超有心

笑得咁開心 好多車主支持WO

一齊follow佢youtube呀各位手足！！！！佢得萬幾人咋

仲喺唔喺度

佢好正義

即做

一陣撞車咪大大聲話示威者整壞交通燈
然後藍絲們表示認同
狗隊又贏

香港最後一名警察
而家嗰啲全部都係狗屎垃圾

鏗鏘集

推

Salute

呢啲咪真正愛香港

facebook有人話佢比狗推
有冇人見到？

比番套香港皇家警察制服佢啦

正評

呢集幾時

好想同佢HEHE

現場仲有個黑衫黑口罩嘅男仔架
見到王喜同佢講左陣之後先一齊指揮
香港人好高質

Salute 好想同佢含, 等佢爽下

唔知點解笑左

琴日沙燕橋有
但隔多一個鐘就唔撚見哂
自由過馬路

多謝

多謝王喜

個動作好有喜感 果然係王喜

皇家香港警察係唔同D

牛哥

烈火雄心 好撚型

嚇一嚇 以為眼花

好有型

Flame 火光之中充滿風浪 掌握心中一切希望
希望 啊 啊 力量沒法擋

一陣會唔會比黑警告

有情有義

男神！！！

扯哂

😯😯😯😯

快啲follow佢ig @wong_he

俾差佬帶走咗

證明真係冇人睇RTHK31

人性的光輝

好正義
做埋黑警嗰份

正想話以後唔再笑呢件事

Respect

著返件反光衣？

香港皇家警察

DLLM 宜家啲死黑警
學下人地咁正氣得唔撚得

講個笑話
香港警察

謝謝你

阿喜好型

生命 能一息間 發光
瀕危中也願救助

i love u wong he

好想拋件反光背心俾佢

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

佢當差應該係真係為正義

搵人比件反光衣佢啦

支持皇家香港警察

佢gay我都想嫁呀！！！

致敬。。。

王喜：1645時被香港警察勸阻後，路面回復原貌。

新香港警務處處長王喜

真 警察

點解交通警唔做野

真香港人，做埋狗果份
屌，叫d狗出份糧比佢啦，人地做埋你果份呀

反光衣唔該

好似比狗拉左

快點強姦我

應該係匯豐個邊。唔係呢度

佢好慘
之前雨傘出黎表過態
然後俾大陸CCTV叫去拍一期節目 消防員主題 好辛苦 受曬傷咁 然後拍完之後中共班撚屌突然全網黑佢 話佢係港獨 然後del曬所有鏡頭 仲上微博熱搜嘲笑奚落佢就為左突顯 佢地節目組「政治正確」拎光環就黎政治迫害一個藝人
知道呢件事之後我先開始留意王喜 真係一個好好嘅人

班狗緊係睇佢唔順眼 恨不得香港有咁亂得咁亂, 比佢搞番順咪好無面

香港人真正噶明星

sorry , 係視點31

睇標題都冇嘢，入嚟睇到相，見佢黑衫黑褲就眼濕濕了

皇家警察

型到入骨。有情有義。志雲大師領野嗰時，佢都有陪嚮身邊。正

我愛王喜

王喜真係好man真男人

我錯喇，平權

其實文革一直都無真正結束

老左都咁型標準身材

可惜香港娛樂圈要係仆街先可以生存⋯⋯

其實佢而家做緊咩工

Wa好人好事

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

KOL

好想幫佢含

佢當年當差當到衝入火場救人, 心地點都唔會係差

CLS ICON

勁撚型

皇家香港警察，果然係唔同嘅

係密宗法會見過佢
好nice好虔誠

上集RTHK視點31

皇警

YES SIR

多d 睇佢沖涼live
好正

真男神

以為拍緊戲

佢同陳怡仲係咪朋友

佢真係好撚正義
香港皇家警察

認真，好似做咗開電視管理層之類嘅工作

agger

支持下佢youtube channel 啦

Thank you

支持下 訂閱佢channel

見到一個有知名度既人出黎指揮交通
香港人真係痴撚線,好多野都估唔到
btw
黑警死全家，d 交通警死撚晒去邊,要市民幫你指揮交通，無撚野啊

同性戀有咩問題?

總好過啲狗扮人。

交通警係咪全家死哂，請3萬個差佬返嚟係做乜

重光後，請佢做警司

啲交通警去哂邊 去哂嘆tea？
王喜無糧出都自發幫手 真男人一名

香港重光後 可唔可以請佢做一哥

建邦後第一時間將d雞姦狗交比佢地處理

做一哥

推

真漢子

唔做 等交通亂咪賴示威囉

排隊

好感動
好l型

學下人啦死黑警，人哋行出嚟都正氣好多，點似得你地依家成班狗奴才咁

中國唔比有同性戀，可以從e方面煲大佢

btw彌敦道d交通燈係咪特登唔撚整？

應該叫佢義警

等多啲人出黎，跟王喜幫手維持秩序

偶像

其實佢同陳怡割蓆未架？

721831

gay先多man到爆

推！！王喜好撚型

屌老母！依啲先係真·男人！

佢點解有權指揮交通？

皇家香港警察
Royal Hong Kong Police Force RHKP
係 皇家行頭㗎
唔好 掉轉 香港皇家警察

佢個套囧探查過界勁好睇！

仲要企晒係度發萬唔係做

痴咗線
好正義

有皇氣
唔似而家d有黑氣

真香港人

好撚癲
叫班狗情何以堪

I love 喜喜

皇家警察係唔同啲

痴撚線型呀！！！

其實民間指揮交通都得
真係諗下整民間自衛隊啦

真正英雄同警察應該做既事
不過唔知佢其實有無正職
企咁出 會唔會無得撈

香港警察嘅典範。

型到核爆

真。警察！！！！！

王喜自己一個做到嘅事
班狗宜家十幾隻一齊做
醜唔撚醜呀

著返件營光背心先 驚佢唔安全 感動！！！

有無link YouTube 搵唔到

我今日經過見到
原來係王喜

是咪玩嘢 烈火得三輯

今晚方向 究竟係點

佢個樣好正氣喎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好firm

新宿警棍

王喜好正義

岩岩經過d交警出番黎棟

全港最多同志論壇連登點會有人笑
個個追撚含

想搞gay了

前.皇家香港警察

皇家香港警察同垃圾嘅分別

好正好正氣

點解班狗唔出黎指揮交通？

拍攝電視節目環節？

佢實在太正啦

仲邊有交通警，全個警隊都做晒畜龍

好似以前 RHKP 咁戴埋白手袖就 perfect池

BTW，前兩日晚間坐巴士經過油麻地黨鐵附近爛(熄)紅綠燈嗰個十字路口，嘩，出動到三隻黑警指揮，仲要睇得出唔熟練，hold 住一個方向嘅車太耐，九成又喺度呃 OT

仲係唔係到

將來既國防部長&平機會主席

屌
真男人

可以點樣支持佢令佢生活水平提高

對手好長
Respect

我擔心佢危險，反光衣都冇件

一個人做到嘅嘢要三個人做

和理非其實大把嘢做 一人一片追擊保皇狗獨立狗！

好佩服

型！

Respect!!

未來一哥

奇妙電視，創意總監

呢啲先係警察

成班企係度揮 但都係司機自己協調

Sor
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察
皇家香港警察

好撚型
個人正氣果然唔同D

sor

好正！

型撚到
呢啲先係真男人，前皇家香港警察

而家啲 PoPo通通收皮唔該

王喜唔單止係皇家香港警察
仲係英雄級

市民廣泛討論，而曾被香港警隊選為十大英雄的王喜，當然亦有發表意見。至於王喜獲此殊榮的緣由，就是1989年7月24日晚上，尖沙咀喜利大廈十三樓發生一宗火警，正在附近巡邏的王喜聽說火場內有人被困，隨即奮不顧身闖入火場，才把第一個傷者抬上救護車，又再掉頭跑上十三樓搜救其他同袍，再救出一名剛由警校畢業的女警。王喜衝入火場勇救同袍，英勇故事輯錄成書，所以由他說警察的事顯得尤為有說服力。

好撚型呀王喜
好正氣
多謝你

好撚好J

好撚型....

沒有對比就沒有傷害班香港版蓋世太保

好可愛

皇家香港警察出生，特別唔同啲，帥。

我都唔鳩明每條線企一個差佬做乜
一個路口要成隊人指揮
北韓都係得一條友指揮交通之嘛
定係驚單拖上陣俾車撞

心地好 人都型啲

thank you sir

香港真男神

利申：非gay

俾王喜搞到我想轉基

正氣到

瑤瑤

我男友成日話以為王喜有日可以進化成王合喜

一陣真炒車可能單拖搞唔掂

重操故業

點解d燈搞咁撚耐

respect💪

好撚廢
d巴士佬成日屌鳩佢地
話自己執生都好過佢

毅進仔真係連指揮交通都廢過人

香港最有正義感 最似警察同消防嘅市民

阿牛 果然係阿牛 型到痴線

搏上位

由細到大睇電視都覺得王喜係英雄

『 王喜 』出來幫助社會！
那個叫咩咩 [馬蹄老] 出來搞亂秩序 : (

支持下

搏你老母呀

你又出去搏下囉

以前都好撚正喎，
佢唔係靚仔，係型

阿佑

想拎番佢D寫真出黎J

王喜

其實之前都有手足見燈壞咗去幫手指揮

呢種事絕唔可能係班傻鳩藍絲廢老會做

王喜大哥

香港人

好cute

烈火雄心無王喜既話真係無曬佢果種正氣

新一哥

呢啲先叫警察
屌你老母

多撚事

我男朋友
唔好同我爭

啲燈壞左成個星期
我都係尋晚先見佢地過黎一個鐘左右係到指揮交通

老豆就嚟收工架啦

小剛

應為皇家香港警察

唔知點解睇到好感動

阿祐

我愛你

好型 細細個已經鐘意睇佢做戲

呢條友
之前覺得佢好正氣
原來唔止
仲要係正到核爆ge真男人
痴線嫁！！！！！

係時候又睇多次烈火雄心

好有心